2021 CU taught master (2)

見第一個post爆左無人開
搭單問下，有無報左MSc in Econ既巴打收到interview啊
Offer GOD

第一回

Push

有冇人收到environmental info offer ?

有冇人知llm iel 難唔難入

econ 繼續jj插沙

Me2

有冇消息啊

收到HSM interview

phy有offer雖然唔知有無人報

岩岩收到zoom 聽日in啊

你幾時報ga? 本身係醫護？

收到新傳叫覆email
係關於indicate preference/ 或者報咗1個programme係問prepared喺9月入學/withdraw application
咁係咪有機收架喇？

應該係我都收到email問係咪confirm讀

係呀 好似2月報

有冇巴絲打報chem

希望有機會做同學

你幾時in?

新po留名

Ching GPA幾多仲未收到

Gpa 3.16 /4.3 非三大

未有intercultural studies offer

apply個陣有冇寫到referee啊

我2月頭in 等左5個星期出offer

Interview問咗咩問題呀？

有冇人MAEP 已經收到offer?

我冇寫ps,佢就主要問你daily work, 工作上遇到有咩management problems，又問case study 想做咩方向/topic,我朋友有寫ps,就主要問返ps入面嘅野

唔該晒你

想請問報咗唔同科嘅各位，如果second round好遲先報，係咪冇咩機會in? Rolling basis 係咪只會愈早報就有得in, 唔會根據申請人背景排先後？

收到聽日rehearsal meeting

想問下LLM出晒offer未？

新post lm

我都聽日rehearsal , parent edu

等緊

希望我哋都快啲收到！

有冇巴絲報左MArch 2月頭in完到而家都未有消息，急到腳震

一年收百幾個，你話呢

有冇已accept 左中文嘅同學仔

MA cultural management 都仲未有消息

Still in waiting room

然後三分鐘完左

Rehearsal 係喺waiting room成個鐘 然後同我約interview時間就完左

我係等10分鐘然後入去提我帶身分證

有冇收到電話？ 佢啱啱打嚟問如果2nd preference個個有興趣收會唔會take offer

有冇報左Medu既巴絲？

咩消息都冇

係咪已經有人收到？
朋友報左無消息

今年好多人報 冇位讀書啦我

RMS 有 offer lu

lm

有冇人收到翻譯pt offer?

仲等緊
介唔介意講幾時報同埋有冇interview個d？

好似一月尾報 有interview

幾時收到架

又係你 我都等緊 有消息係到通知聲 thanks

恭喜晒有冇話成個process等咗幾耐先interview或者收Offer?

等到3月中先in
過一個禮拜有offer

Thanks! 希望做到同學

有朋友三月頭收到direct offer 唔洗in🙈

phy taught master? 屋企好有錢?

唔係

想問有冇人試過明明報ft
但佢send email嚟見你交翻啲doc
嗰topic係寫你application of pt
使唔使send email同佢講翻

想問有冇人都突然收到mgt叫補交GMAT成績？ 佢話review緊，如果遲咗交會唔會有影響架

成日覺得日本做野嘅話當地人都幾排外，所以無諗過去日本發展但我覺得巴打日文夠好嘅可以試吓報日本master先

同埋我諗住下年先報cu，因為自己日文未夠班，想再train下先

我以前都一直好想讀日研，degree果時已經好想讀，但都係俾人話呢個course冇用，到master想讀呢科又俾人話鍾意日研可以自學，冇必要拎十幾萬出黎讀，最後我都係放棄左，但自己出面讀日文考左N2

有冇巴絲報左CU Master of science program in ITM
有冇消息

有冇人報new media/information and technology managment(ITM)
有冇消息

我都想問

ching加油～集氣！！！希望做到同學

有冇人有報教育心理學 ？ 有冇咩消息

Environmental information 個個

3月1先close application 咁快派曬

有無巴絲報Master of Education，有無消息呢？

上星期in完等緊出通知

有冇人讀urban design cu呢個嘅讀完出黎有冇用同冇讀開design嘢入唔入到？

好兩樣都好好準備

巴打介唔介意講少少背景？

例如做緊野定讀緊書？本科係咩？CGPA?

留tg傾？

有無人報 ma in early childhood education ？

我都想知如無意外應該會有offer?

In左啦佢話如果收會6號打俾我

全中文
佢同我傾吓工作only，zoom大概十分鐘

你in咩stream啊？

我估gp都係叫你介紹下自己background，講下工作同呢個stream有咩關係/幫到你學生，gp唔會問得太深入掛我估

我係parent edu

有冇巴絲報咗Msc biochem and biomedical science，有冇咩消息

有冇巴絲解答下

想問吓如果我報咗兩個MA
第一個收咗我, 但俾咗錢之後第二個先收我
咁我交咗嘅deposite可唔可以tran去第二個?
謝謝Ching

咩background 俾我心死都好

有冇ching下年讀文學碩士啊？

有冇巴絲打讀MA in Global Communication?

同問，department email話比offer我，要等school覆
問左兩個referee但有個仲未填會唔會影響到

朋友有報，但無收到interview，已經通知曬啲人in?

冇影響，我有一個referee未交都收左

我都In左 唔知幾時出結果

我寄完正本transcript先有interview
都有交兩個referee

報左

無消息

原來都好多人報咗，以為冇人讀tim

我都覺interview果2個好鬼hea

係 一齊做同學

covid year 應該唔難入, D任天堂遊戲機過唔到境

in我個stream嗰兩個都係

有無人報左ms sport science? 未有result

Taught master 有錢有得讀
讀來有Q 用
返北大國家發展研究院 / 清華五道口金融研究院 就話有用

我有錢啊 但都冇收到通知

好好笑

3月底in完未有消息

秒

拜一拜offer god
Btw恭喜晒你

我琴日都收到同學仔

我都收到

請問係咪中文教育？

有冇account既朋友

Waitinglist

打去問架，佢話如果收會6-8號通知

出offer了

有冇人報左msc math? 交完野等緊回音
小弟3月頭, 好接近deadline先報, 報之前好似已經出過次offer

請問係電話定email通知

打電話

恭喜你！我未收到電話

有 我都係3月頭報 未有消息

睇嚟大家都收到offer

收到dept email confirmed recommendation。你地之前經驗覆左accept之後大概等幾耐grad skl先出formal offer letter？

感覺好似佢一日唔出Official offer letter個心都唔定

請問係咪之前in咗?

仆街了 recommendation letter 要覆accept 架咩我見佢叫我等official offer我就冇理到

我都係 可能個個dept唔同姐

應該dept 唔同procedures，我interview都無

請問一下有無人報咗Med Learning Science and Technolgy而收到offer?
3月中in咗3月尾打個電話嚟話interview pass但之後就無哂聲氣😢

你哋係咪都係收到話13/4之前會出official admission offer?

Education 話interview pass
已recommended to panel
希望快啲出offer letter

應該係睇DEPARTMENT。我係STAT DEPARTMENT，一定要齊兩封，其他科唔知

你同個professor好熟? 感覺上我拎唔到一份好既reference letter /_\

Undergrad成績好優秀？
我搵左fyp professor，條友性格好嚴，referee果度應該仆街了

final yr報左ITM 但得waiting list, 要等到mid May依家都唔敢去搵工住，fk

收到

恭喜哂

文化管理完全無聲氣

有冇人係cs有消息？

收到 ITM Offer

收到HSM offer了

有冇Translation 同學收到offer?

收到LLM offer

絲打幾時apply?

三月頭啊

介唔介意講下乜background 同報llm嘅乜

多謝絲打 祝你入到去first hon grad!

我都係in完第二日收到電話
話收左你 但係都未收到offer letter or offer email
不過都決定左去HKU MEd就唔care

Between 有朋友前日收到MA English language teaching 電話 大家可以留意下

收到MPH offer

Master of Science Programme in Nutrition, Food
Science and Technology今日出左offer，有無人都打算讀呢科？

巴打，你係想做營養學家？想做營養師係咪只有space揀？

有聽過好似香港就space先可以考牌
打算做food industry 方面既工

Accreditation Chemistry 有冇朋友仔報咗呢科

Nursing master post-reg早兩日出offer

琴日收到CU offer la~ 月底前要覆 然後打去HKU佢話就算比offer 我都係較後既位置wor. 所以應該accept CU offer Lu

絲打你咩 stream

佢地係咪 email通知你
定要入個 system 睇？

恭喜你有書讀

Health systems, policy and management

Email通知application status 有update

謝謝你啊
想問問你幾時 apply？

2月中

希望你都有

有冇報咗Translation 嘅同學？

同學仔

1月頭報2月頭交哂ref letter 仲冇聲冇氣

有兩封email 然後我係聖誕左右就交齊野了

一封係叫你寄 transcript?

喔！我係health promotion 個邊

但係其實我有少少心大心細緊
諗緊要唔要等埋另一個比較專科嘅master offer

Noooo 係department 嘅 congrats for admission + reminder

我得一封 reminder叫我交$300
同寄文件

Cu cardiac master?

想問CU taught master交完deposit之後
淨低個一半學費幾時要交埋？

咦咁你係仲係報名緊嘅階段？
快啲交齊野啦haha 都多人apply

唔係 偏門啲嘅 in hku

想請問下你個封department email之前係咪已經收到grad skl既admission letter?

Updates from system 2hours before grad school

咩聲氣都未有

Thanks! 一日未收到grad skl封信個心都唔定

要交哂2個referee先算報到? 我交左1個名咋啵 唔係咁樣下話 ;[

想問讀完呢個，如果想去學校教書，仲使唔使讀pgde

利申：乞食科fresh grad

都係要讀pgde MEd唔包pgde 的

咁有冇得ft pgde，pt MEd同時讀

唔得

多口問句，你會唔會去24號個taste lecture呀？

有冇人收到幼教碩士offer?

要返工

哈哈 唔緊要啦 到時開學都會見到

有無巴絲報Master of Accreditation Chemistry ，大家有無消息呢？

MEcon 無黎聲氣